Si riportano i grafici richiesti.
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale= \Scale]{../esercizio5/derivatore0.pdf}
    \caption{Output ottenuto da un'onda quadra di ampiezza $0.5$ e frequenza $f = \SI{40}{\Hz}$ con frequenza di taglio $f_{T} = \SI{10}{\Hz}$.
    Sono stati utilizzati i termini dello sviluppo in serie di Fourier fino al 50000-esimo termine.}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale= \Scale]{../esercizio5/derivatore1.pdf}
    \caption{Output ottenuto da un'onda quadra di ampiezza $0.5$ e frequenza $f = \SI{1}{k\Hz}$ con frequenza di taglio $f_{T} = \SI{10}{\Hz}$.
    Sono stati utilizzati i termini dello sviluppo in serie di Fourier fino al 50000-esimo termine.}
\end{figure}

